裁判官：被告行為非常可疑

裁判官今裁定被告李淑卿（77歲）罪名不成立。
裁判官於裁決時稱，印花價值如何並非本案重點，而被告是清潔公司僱員，不是萬寧僱員，她於該店工作四年。案發當日分店經理發現失竊，翻查閉路電視，發現被告取去，遂通知上司，上司決定報警。被告自言視力差，但閉路電視顯示她行動敏捷，小物也能見，明顯庭上講大話。但裁判官又指，因不知為何印花已被放回原處，可能是清潔公司收到消息後通知被告，但因不能肯定這點，基於案中有疑點，裁定被告罪名不成立，但表明被告行為非常可疑。
至於被告挑戰口供自願性，稱當時很驚慌，警察又說:「70幾歲嘅阿婆婆咁大年紀，77歲認左佢啦，唔使坐監，不過唔好再做啦」，被告指當時「警察叫寫就寫叫簽就簽」，沒有看口供內容亦看不到。惟裁判官並不接納其說法，指被告手寫的聲明字體非常秀麗清晰，沒有東歪西倒，間隔非常清楚，故不信被告看不到，裁判官又指，反而警察證供清晰直接，沒有矛盾，故裁定被告的警誡供詞可呈堂。
裁判官接納分店經理證供，但對於女保安稱記不到當時查問被告時，她是用「攞」定「偷」的字眼，故不能接納其證供。

連登仔

炒晒車？

係

成日淨係識講炒車炒車炒車，咁係咪討論都唔撚得？痴撚線，同左膠一樣最撚鍾意企係個高地話人點點點，炒車炒車炒車，炒你老母呀炒車，屌你老母大爛臭化屄

炒車 炒車 炒車

笑死

最柒係搞鳩萬寧班人

你當正萬事贏左咁WO

我唔知個阿婆係唔係， 亦唔想評論

但大家認為唔值錢既印花， 某d 阿婆 師奶真係當係寶

完全無提過保安口供前後不一呢個疑點，淨係用寫字清唔清同行得快唔快就話可疑？
其實我想知一個77歲既老人可以有行敏捷？

惟裁判官並不接納其說法，指被告手寫的聲明字體非常秀麗清晰，沒有東歪西倒，間隔非常清楚，故不信被告看不到，裁判官又指，反而警察證供清晰直接，沒有矛盾，故裁定被告的警誡供詞可呈堂。

1. 口供唔係猶差寫，被告只係簽名咩

2. 信猶差

無人話討論唔得 咁你真係柒左 炒左車呀嘛

未判左無罪囉

我淨係知嗰班話人炒車既，完全無理過保安口供前後不一既問題~
佢地純綷想自我感覺良好，站在高地指指點點啫~

個官都唔撚信個廢佬

但見佢都嗰頭近

咪算囉, 一句疑點利益, 放左佢算

連登仔見人可憐就做賊都話無所謂

保安口供前後不一

但阿婆就唔只前後不一, 係接近比假口供喎

判左無罪叫炒車

個保安真係改左口供又叫炒車

咁乜都炒車囉

你係個官? 咁清楚既

敏捷黎形容70幾歲呀婆真係
我都想睇下個呀婆有幾敏捷
你話鬼祟都話

廢老唔出事就大大聲

出事最叻係扮可憐

人地做野快手又唔比

連登真係交通黑點
最撚柒係同facebook啲on9同一陣線幫個廢老
facebook啲人盲㗎

又炒車 狗肉事件仲未柒夠咩

雖然判冇罪，但唔代表佢冇做過，只係因為證據不足
個官都表明佢行為非常可疑

成班假右翼係度自HIGH, 人地判左無罪呀

打和啦

真係有罪: 炒車
無罪: 炒車

其實個官一句話「控方證人整體誠實, 被告證供亂UP不可信」
就可以入到罪

佢依家話「有疑點, 放佢啦」, 只係可憐佢老

其實判案既野, 有無合理疑點, 90% CASE都係任個官UP 架咋

建議你搭多啲地鐵，睇下啲老人家點搶位坐

所以屌人炒車個班就永遠都唔會炒車囉，總之我話你炒車就係真理

原來口供前後不一就唔係假口供
KK既邏輯真係寧舍唔同

惡撚得過你班最清高、日日淨係識得屌人炒車嘅明眼人？

冇屌，恥笑啫

拿我當初都有份撐呀婆既，宜家炒車味濃，準備認自己柒左

但我地當初咪又係企喺高地屌9萬寧連呀婆都恰

唔係法官點知邊邊真係做咗啲乜

但係有班人最鍾意搵機會恥笑人炒車就係鐵一般事實

1. 我都識唔少公公婆婆隻眼唔好又白內障又乜, 但係寫字真係好靚 喂佢又唔係全盲, 窮殘唔可以寫到靚字--->bias

2. 想差佬多過個犯--->都係bias

結論: bias

阿婆寫左幾十年字，可以用感覺再加手指度位

好信唔信，信個賊婆話自己無罪，大大個閉路電視影住阿婆攞走

阿婆從來冇否認佢攞走過wo, 你on9嫁?

依家係講佢特登定唔小心

70幾歲嘅阿婆婆咁大年紀，77歲認左佢啦，唔使坐監，不過唔好再做啦

上面寫左, 自己睇

係要話人炒車, 自己又係要選擇性失明

佢話自己睇唔到唔小心先攞錯，個官睇完阿婆表現話唔信囉，你仲想幫個賊婆呀？

係呀係呀咁撚兇狠你快d拉個賊婆入赤柱啦

gogogogogo~

會唔會真係慣犯嚟

Esther Chow
Head of Branding & CRM at Mannings. The Farm Dairy Company. March 2002 – Present (15 years 11 months)Hong Kong ...
[/quote][/quote]

放虎歸山

佢自己手快快打堆嘢畀你捉到痛腳即刻spin
屌好撚柒

視力差 唔等於盲

睇唔到報紙之類嘅細節，唔代表睇唔到地上面嘅小垃圾
光暗對比夠嘅，阿婆可以睇到舊垃圾

呀婆行得快

今次件事就教訓你條傻仔唔好單憑片面之詞就信哂人講乜，下次醒定啲喇

係咁
正如有班人建制又屌B隊又屌本土又屌咁樣啫

連登仔幾時開始咁相信法官

>2.其實法官信公職人員多過個犯係合理嘅

上年, 上訴庭有CASE話唔可以有「 公職人員可信D」 既 assumption

可看見地上連閉路電視鏡頭也捕捉不到的細小物品，例如紙碎塵埃；可輕易拆開紙皮箱上與紙皮同色的膠紙以打開紙箱

個官威啲
睇到cctv都影唔到嘅紙碎
紙皮同膠紙質地唔同摸得出都唔比

做乜鳩

下面條女more

有人視力唔好，但打起機嚟又好靈活敏捷。
有人視力好好，但寫字卻東歪西倒。

其實佢可以咁講？..好似過咗界？(真心問

喂屌你老母你之前唔係又紅底法官又話無法治呢樣個樣架咩

就係紅底, 所以英資會輸囉

連登仔要還萬寧一個公道

的確好多老人家隻眼唔好，但係寫字都可以勁靚

至於話佢身手敏捷睇到小物
身手敏捷係指執垃圾/打掃既動作快
做左幾十年 啊婆真係合埋眼都識打開垃圾袋啦
睇到小物係指望到有樣野既存在
但唔代表望得清楚佢係乜野

利申 日日睇保安清潔寫字番工

龍門任你擺 最緊要有水抽

但炒車係好明顯

官講就係??

樓主班人中學畢業未? 信法官真係中立?

利申上過庭 見識過d官有幾串

偷又要驚咪放返去

印花同埋膠紙點會分唔開
佢唔係第一日響嗰度做
摸上手有凹凸都已經知唔同

唔入罪只係因為佢放返原處
萬寧on9唔識俾個機會個呀婆
佢哋根本唔需要道歉

連登仔就最中立 ，
個官乜嘢evidence都唔睇鳩判

咁你一定係目擊證人 絕對中立

其實連登仔平時唔係好憎廢老咩?
點解今次咁多人同情個阿婆

炒車本身就係一個因為魯莽 缺乏智力/知識既結果，點解唔抵被人笑?

如果有人明知煙有害仲日日食煙，最後生肺癌，佢都係抵被恥笑

炒車本身就柒，但人就係從柒中學習，確保下次唔駛柒多獲

每次都係 6:4
是但一邊炒車都要計連登仔炒車

討論同妄下定論係兩回事

班神探FF到自己身在現場咁
咁都唔可以笑炒車?
真係玩撚曬

今次炒佐車

柒咗咪認
提醒自己下次睇任何嘢時唔好咁表面咪得囉
屌哂老母好鬼肉酸

炒你老母呀 冇罪都叫炒車 傻撚左？

萬寧怕鳩左班連登仔

連登仔最柒唔係炒車，而係有班人係咪都話炒車然後自己閂埋房門打飛機

今次好似成9成撐呀婆喎

炒車
屌你老母係要笑你地炒車唔撚得?
討論到個個當正自己知道真相咁款,再扮埋法官未審先判
仲搞笑到鼓吹人行動,成班傻仔真係好撚好笑

討論...討論到有咗判決咁抵制萬寧 咁都唔話得炒車, 9UP真係冇成本

其實炒左咩車
寫字靚等於睇野無問題，執垃圾快手又係視力無問題
印花放回原位又有可疑，又自己assume係清潔公司通知佢，傳召佢問下囉

應該追究個女看更俾假口供喎！

咁你有冇曾經唔覺意袋走、拎走過公司嘅嘢呢？

上訴！告到阿婆認！

咪係，阿婆睇錯唔奇，女看搞錯野好神奇，總之佢唔死不足以平民憤啦

咁對面鋪個個職員呢
炒車撚又無視其他人證供

印花喎
不如話唔小心攞咗夾萬啲錢啦

印花根本唔會輕易攞到，正常放喺夾萬房，
或者收銀機

畀佢攞到可能係放喺收銀枱度。
做咗咁耐點會冇呢啲警覺性

我識一個失明老伯，在自己熟悉環境行動快過正常人。
點解無人追究過保安老屈，俾假証公防礙司法公正？

就係撐呀婆呀，吹咩

第一要搞清楚阿婆係有偷竊呢個行動
雖然佢聲稱自己無動機，但個官判斷呢個解釋唔可信

今次叫唔夠證據放生阿婆，但事實上偷竊係有發生到

萬寧班友開始開工了

柒咗就認啦屌
話咗個阿婆有古怪，一個二個就衝出黎搞鳩班打工嘅

官認為她於庭上就視力問題說謊，不過說謊並不代表她有犯案，基於案件有疑點，裁定她脫罪。

咁講法，印花同透明膠紙都應該分得出啦

但啲撐婆婆嘅講到萬寧同保安係大壞人

你地係唔係應該向萬寧道歉??

好似有條友話拎幾皮野出黎買印花派？

黑警假口供都無事

萬寧都算慘，仲要即刻fb出篇文認錯，之後被人圍

真係好似杜汶澤咁講，d人鐘意睇一兩句之後就鳩屌

個堆 post 係理性分析案情, 唔算炒車

唔係呀，阿婆還得切印花。根據奇妙電視節目《中伏》既講法，還得切野未必犯法…

依家香港洗撚講證據咩，成班道德判官，係丫婆又係女人，仲唔撚夠慘，無啦啦拎卷膠紙返屋企托柒咩，黑警叫佢認罪都知睇完片佢係有做啦，萬寧最撚慘

都唔撚知有咩好噪，
依加個結果係冇罪，咁未冇罪。
有人(包括個官)覺得有可疑嘅未搵證據
再上訴告9個啊婆囉，唔明有咩好質疑
唔明炒乜撚野車

視力有冇問題去去醫院攞份報告咪知囉，一清二楚唔使估估下
都唔知個官憑咩去判斷佢對眼係咪有事

呢個POST D回覆仲搞笑
咩抄車？判左冇罪都叫炒車？
又唔見見你撐DQ議員個官既判詞？

吹咩風就去嗰邊，冇里主見

你個腦交左俾個官咪咁囉

上訴咪又被人話輸打贏要，洗多幾日版

今次明顯係個官都覺得個廢老有做過唔應該做既野，只不過唔夠料入佢

唔明大家點解仲要幫個廢老

1 犯寫
2...

呢啲理由留返俾個官判......
老老實實阿婆真係好可疑囉，我信個官

咩事俾人告呀 可唔可以透露下？
個官好串會唔會同你個控罪性質有關

阿婆唔係有睇醫生咩?
視力好定差，應該由醫生證明，冇理靠睇閉路電視

炒車=無客觀論點事實證據而未審先判
討論=有客觀論點論據論證提出問題然後討論

7萬幾人都係一小撮

個官講既野根本好一廂情願
視力差就不可以寫字好、行動敏捷？

視力差睇到頭髮睇到微細垃圾?

問醫生咪得囉，有咩好討論？睇到又點
跛既都可以跳break dance啦，唔代表隻腳冇問題
有懷疑唔該搵專業人士，唔係估估下

「可看見地上連閉路電視鏡頭也捕捉不到的細小物品」

唔夠個官視力好，睇到唔存在嘅野

一早講撚左有可疑 班友係要盲撐 阿婆慘慘

裁判官指被告自稱右眼幾乎失明，左眼視力亦差，看不清楚細小物品，惟裁判官指，從閉路電視影像顯示的內容卻不如被告所說，例如被告能快速並且暢順向前推紙箱並且迅速轉90度角；可以一下子拉起鐵閘再拉下；可以快速輕鬆的將身體向前彎通過鐵閘，表現非常靈活；可看見地上連閉路電視鏡頭也捕捉不到的細小物品，例如紙碎塵埃；可輕易拆開紙皮箱上與紙皮同色的膠紙以打開紙箱；更換拖板上的清潔布時動作靈巧快速。裁判官指，她所聲稱的情況跟實際情況有令人非常驚訝的差別，「肯定在本席前說謊」，惟法官又指在庭上說謊不等於有干犯罪行。

轉自隔籬post
#94留言

炒車唔緊要
但連登仔竟然為左平時最憎既廢老炒車

所以個官咪只係懷疑囉 單案重點其實在於阿婆有歸還到印花,係咪偷野係值得懷疑,疑點利益歸於被告之下阿婆就一定嬴

你都痴撚線，依家係一take side 就一定有一邊炒車呀

提咗你地呢單嘢有古怪，係都要炒抵俾人恥笑啦

咪咁核突啦 一小撮

段野未顯示個官有幾一廂情願囉

可看見地上連閉路電視鏡頭也捕捉不到的細小物品，例如紙碎塵埃
斷估都係個官見到個啊婆痞低執空氣推斷

可輕易拆開紙皮箱上與紙皮同色的膠紙以打開紙箱
紙皮同膠紙質地唔同盲嘅都打得開啦

身手敏捷/更換工具靈巧
熟能生巧囉屌

一句「炒車唔緊要」

之前成堆人9衝去萬寧fb留言罷買，要抵制同公審，就好似無事發生過咁。

咁佢懷疑我咪叫佢搵專業人士囉，你 乜撚野
好簡單，依加判左案但你其實有合理懷疑，個懷疑其實又可以搵專業人士做判斷
但係就留個好似open ending俾你地去纏繞不清
個阿婆被判無罪，但就其實依然處於會俾話講大話既曖昧狀態

唔見得成件事有解決到

唔係啦，d人仲係插緊

個官親眼睇證據
你就靠篇報導估證據
邊個可信d呢唔知

我無話佢啲證據唔真喎
但個推理好撚一廂情願

呢單野我冇感覺 都冇發過言

但入親萬寧就要俾人監視我真係好反感

唔去佢度買野都係因為呢個原因而唔係呢單新聞

睇完到唔明邊度有炒到車?
而家有可以質疑阿婆嘅位 又唔係有確實證據證明阿婆有動機偷 咁叫炒車

咪就係因為阿婆既視力唔係判決考慮重點, 個官先唔請醫生做判斷囉

阿婆行得快，一定有古怪
個官本身已經當正個阿婆有罪做咩都好有可疑，啲證據任人點演繹

片又冇得睇，個官up 乜鳩都得啦。
話有人通知被告，冇證冇據又鳩up
咁推理害死幾多人

手機內容，通話記錄有得check 但個官淨係鳩up

冇罪反而道歉？

唔係重點但就靠自己主觀判斷 所以係個好官？
問題係連登阿婆既視力變左重點呢天才
而且仲係偏報導既重點
所以咪話唔見得成件事有解決到

呢個官政治智慧高

佢呢個判決無論你係企邊面都會收貨

人地都無判斷到, 係懷疑咋

唔信法官唔通信連登神探咩

哇，透過CAM睇到話阿婆明顯係本席面前講大話都可以講無判斷到 天才
仲自己assume埋外判公司可能知情通知阿婆放返原位

我屌，咁撚多懷疑不如開多一堂睇下醫生報告，睇下通訊紀錄啦天才

成撚地車

佢係懷疑阿婆講大話, 咪曲解人地意思

「明顯係本席面前講大」都可以仲話係懷疑
你係懷疑唔該表達好少少唔該，好難捉摸呀.jpg
一陣又話我曲解個父母官

sor眼殘睇錯, 自膠一打

連登仔>法官
個法官居然屈鳩阿婆講大話, 明明連登仔已經查出咗阿婆係無辜, 應該聲大大咁要個法官道歉並收回有關言論

所以連登仔係支持人治, 唔明點解要反共產黨

網上面見人講兩講就屌晒鬼, 又搞鳩間野員工, 唔係炒車唔通炒飛機呀

你呢D邏輯叫slippery slope
呢到冇連登仔已經查出咗阿婆係無辜，係個法官判左佢無罪，我唔知你認唔認為無罪＝無辜
但你就好撚無知

我唔知法官有冇屈鳩阿婆講大話，所以我先叫法官搵醫生搵通訊紀錄，證明連登仔法官屈鳩法官
證明你既偉論

你當佢夜魔俠定盲俠

衰咪認囉，仲死撐咁肉酸

你係咁為啊婆不值，咪去探訪下證真偽

連燈仔又炒車

突然諗起之前有個賣雞蛋仔啊伯比食環捉

當時又係個個義憤難填

最後抄撚晒車仲比啊伯屌

判左阿婆係無罪其實點解算炒車
官都係質疑佢有可疑，又冇斷定佢有問題

咪即係有人認為阿婆其實係有做過但只係證據不足，疑點利益歸被告先至告唔入

係你露波所以你係雞既邏輯風氣上，疑點利益係歸原告

咁判左就係架啦

法治定人治

所以只有阿婆先知係咪偷囉，咁就冇炒車啦

有人話睇報紙報導信阿婆冇做好傻，咁佢地都係睇報紙覺得阿婆做過啫，法官都係估估下冇話佢有做

個官有懷疑都好合理，但點解佢又唔搵證據去證實佢既懷疑？
好難搵？

收到風班反萬寧友已經趕住去萬寧辦年貨了

到時咪又話堂堂法官要狙擊個啊婆

你估年中哩d case少咩

早幾年差佬拉左幾個公園聚賭啊伯

比官屌差佬得閒得滯

樓上有無撚腦
見到CCTV睇唔到嘅物件叫「熟能生巧」
拎錯印花當膠紙係乜撚野 唔熟咩
一打 唔駛找

佢判詞先黎講喎大佬，「本席一睇就知你對眼冇事，辦咩呀」（設計對白）
要問就一早問左「阿婆，你有咩證據證明你對眼有事呀？睇過？」
等人去搵醫生證人，而唔係conclusion先黎出hypothesis

香港係adversarial system
個官唔會主動要求證據
傳召咩證人係律師做
連登仔法律常識真係得啖笑

行動唔快早就比人炒左？ 盡力工作都成為愜點，呢o的咩判詞？ 你出去揾個妹下妹下就死o既老人家叫人請佢工作呀笨！！

為咗幫阿婆咩都講得出口

落過口供都知係差佬寫，你只係簽！

萬寧根本做壞規矩

之前乜都無講
輿論只係偏幫個自稱盲嘅阿婆

而家連個官都話被告行為好可疑
你除非覺得係老屈阿婆
唔入罪只係因為疑點利益歸於被告
唔係既話 道乜Q歉

鬼唔知咩，事關個官自己已經以睇到CCTV中既阿婆判斷佢講大話
仲assume埋外判公司知情叫阿婆攞返原位
但有冇俾機會被告澄清？
你要知道無罪只係證據不足咋，所以其實係原告唔想提證據？

俾人偷嘢仲要同個賊開show道歉
萬寧你好換撚左個 comms/public relations
你去道歉分分鐘俾人claim返轉頭或開左壞先例
成件事好撚on9

得啖笑得過判無罪係炒車？

知你就唔會講”我唔知法官有冇屈鳩阿婆講大話，所以我先叫法官搵醫生搵通訊紀錄”啦

一早都覺班廢老 成日扮撚曬可憐搏同情

個官個例子係想講咁樣罪名會成立呀

係囉，所以個官狗UP判詞唔係佐證可以單憑主觀判斷？好撚好笑

佢話佢懷疑外判公司知情有過叫阿婆攞返原位，但證據不足咋

你可唔可以組織好句句子先

炒左車咪比人笑下lo，唔笑點討論呀，洗唔洗比奶你飲下呀

所以先話問咁就可以判斷？憑咩？起碼睇醫生報告啦
屌你，其實咁可疑唔係應該要開多堂？煮死個老野
可以咁落判詞收工？

裁決官咁講 即係一個盲人寫字就一定係東歪西倒?

好多視力慢慢減退既人寫字都有習慣性而不會打風咁

至於話小物都清楚係從 ?影片所得?

打錯字姐，所以個官狗UP判詞唔使佐證可以單憑主觀判斷佢對睇冇事？

真係未見過咁撚蠢Corp comms
個CEO幾多歲做過大公司未 咁易俾人拋窒

妨礙司法公正（Perverting the course of justice）出自英格蘭和愛爾蘭法律，是指犯罪者在司法過程中通過干擾、欺騙等手段，使法庭作出偏向自己或第三者的判決，以致公義無法獲得彰顯。妨礙司法公正是普通法地區的一種刑事罪，為可公訴罪行之一。由於普通法中沒有就可公訴罪行定下特別的罰則，所以可判處的監禁刑期並沒有上限[1]。理論上最高刑罰是終身監禁，但現代已經少有罰得如此重的案例。

喂，保安係老防喎， 政府唔係唔告呀？

因為呢啲句子通常只有自己友聽到 不會被記錄，即使佢講粗口屌你，你都做不到証明

單野幾時到萬寧出聲

講咩都死架佢

連登仔未審先判，判咗又唔服 黐線

咁真係炒撚曬車喎

保安比假口供喎。 唔係唔可信咁簡單。

呢到就真係好奇怪喇
推鐵閘，屈身入鐵閘可以用習慣解釋
拿塵埃可以話個官睇錯
但清潔布就比較難解釋

無記錯個保安話係阿婆身上搜到D印花，睇CCTV後改口拱

班友未讀過law淨係識google就學人鳩up

阿婆眼殘又得
保安記性差記錯又唔得
你玩曬啦

是指犯罪者在司法過程中通過干擾、欺騙等手段，使法庭作出偏向自己或第三者的判決

比假口供係客觀事實。 有晒記載。
呀婆話自己眼殘係主觀野黎。

屌，咁即係比假口供無成本

但佢講搜到卷印花真係可以煮死阿婆

眼殘都係主觀野?
吹到自己對眼得返幾成視力都主觀野咁以後唔洗有醫生了
同埋而家你點證明保安係專登改口供而唔係記錯野啊?

裁定被告李淑卿（77歲）罪名不成立
炒咩車??

老一輩全部d 字都靚架啦 叫佢簽名 只要見到條橫線
除非有柏金遜
同埋老一輩真係好撚驚黑警 人地叫佢做咩就會做咩
一d 都睇唔到簽名簽得靚同可疑有咩關係

之前話個阿婆唔係萬寧員工重要比班炒車狗笑
而家睇返真係好正

係到同法庭唔同的，你證明唔到你唔係雞之前，你一直都會係雞

睇野差過以前都可以話自己睇野差啦。 下下搵醫生驗完先可以講自己眼殘咩。

保安一開始咁肯定咁講係個袋度搜到係重要證供。 但睇完cctv 即改口供。 記錯定想屈人心照啦。 睇下個官信邊個啦。

話阿婆可疑
動機係咩？
拿去賣？
點解自己一早拿返去還？

有時候大意拿錯野
唔一定係錯

點解法官不懷疑比假口供的保安
低級法官成日判錯
真的有考慮更多意見？
合理證據？

為什麼大家甘支持法官的看法？

裁判官：被告行為非常可疑
睇下個官信邊個啦

講真問心，未判之前你睇到法官睇段片

又點精活，手字又ok, 你仲覺唔覺係比人屈

我指老防喎

有時有D野好難去形容，只能去意會
正如因為你打左個「甘」字，你己經數左皮一樣

個官有話個保安唔可信咩?
邊度?

收

你將個已打左做己係咪都可以收下皮先?

其實差佬真係會講到咁白？

都未打右，HEHE

講真
出黎做野係人都試過犯錯
（我講緊無心之失果種）
然後有人質問你點解會錯時
好多時會為自己諗個理由去合理化自己嘅錯誤
但自己知係唔關呢個「理由」事
明明真相係無記性/發緊夢/心散果類原因
反而最難講出口（起碼我係咁嘅人 我認我廢）

我估阿婆都係咁
拎錯左 第日擺返原位 諗住無嘢
然後保安話你偷嘢
咁點好呢？唯有話自己有眼疾睇錯拎錯囉

外判內聘都好，你老細都可以報警
睇下老細平時份人點，例如會叫你落左8號波要立即開門營業個D，就難講D

你又唔好咁講，話晒個官都判左無罪，你又可苦啒啒逼人呢
更可況我上面講野既應該冇任何錯誤，都係回應返你個句姐

睇下fb班判官先啦 話杯葛喎

呀婆做野慢比人炒撚左啦一早
唔通因為呀婆就比佢慢吞吞做咩

等睇片

我唔信個官

憑咩話炒車

連登仔幾時信晒啲官？

好多阿婆成日話睇唔到唔識字 手字仲靚過你呀

合埋眼都可以寫到靚字

下無罪都係炒車
個阿婆真睇唔到定假睇唔到我唔知
我淨係知佢已經還左加上印花點計到值咁多錢
Btw點解要偷咁大卷印花？on9以為冇人知?

有奶油相信個法官手字本身係柒(真心)

話人撞車既人係想人以後唔再討論時事

係阿炒車阿 拎住一句就跳出黎話炒車
巧叻叻牙你地
點解你地咁醒既？

你地都只係想認威
讚得夠唔夠？

其實好想知你地當時討論果陣去左邊？
定還是你地只係事後孔明 縮翻去你老母個閪到 由頭到尾都無參與過討論？
ok 咁以後所有有討論空間既post個個都覆
唔答 驚炒車
咁就實安全啦 一完件事就跳翻出黎笑人炒車
幾威威

法官炒車

基本上你之前撐阿婆都唔叫炒車架，基於有既野去分析討論，邊邊立場都無問題，唔係上討論區做咩。

最on9或者炒車既，係成班衝去人fb又洗人版又呼籲罷買，仲有咩拎幾皮野出黎收印花咩50蚊個賣番比萬寧。討論你就討論啦，件事都未搞清楚咪討論下兩邊觀點算lor, 做埋d on9野做咩，搞完人一大輪，一句：「炒車咪炒車。」成件事就好似無發生過咁。

77歲仲要出黎做，仔女真係垃圾

炒車

法庭啲觀點離地都唔係第一日嘅事
全世界除左個啊婆都冇人知真相架啦
討論吓又話炒車

之前我話阿婆可能有錯都俾連登仔屌到飛天，而家成班盲撐阿婆柒哂炒哂車又唔認撐錯人

所以話上連登乜撚都唔好發表意見就最好
班on9乜鳩都話炒車又盛

個保安真係慘 之前畀班狗追住咬

我最撚憎啲老人家用 ‘唔想攞綜援。‘ 嚟做返工藉口

大拿拿五十蚊個喎

點解炒車

其實我覺得話人炒車都只係話個班非理性討論同埋搞事既人士.

但如果問心真係有理性討論件事既話咁根本唔應該驚比人話炒車, 因為就算錯結論又點? 重點係邏輯冇錯就ok.

連登仔支持個賊
萬寧被你地屈到要向個賊道歉

好彩萬寧係大公司未死得住，如果係小店被人老屈，聲譽受損，做唔到生意，你地良心點過意得去

點解阿婆係賊？明明係判無罪
因為個官D判詞？但其實好多可以搞清楚，包括個官話阿婆扮對眼有事，包括話外判公司可能一早通知阿婆擺返D印花係原位，都可以查，只不過法庭都冇做就結案

萬寧咁委屈不如上訴啦，一於煮死個賊

其實當係膠紙拎走都好唔合理
當佢視力真差 但點睇都唔會似膠紙囉
同埋 就算真當係膠紙 卷膠紙都係萬寧既野啦 難道拎膠紙就得？

不如你試下帶人地副有度數眼鏡 模擬下視力唔好 執下垃圾 寫下字先講野

法官只係副業， 正職係醫生

即係專登收埋呀婆一早返黎歸還嘅cctv?,

可唔可以唔好咁on9

所以上面啲撚蛋都只係"懷疑"人哋炒車？
懷疑都講到咁興奮

而家係個官判無罪喎神"貪"

萬寧怕撚咗你班大愛香港人啦，老人家係賊都要放生啦，煮死個賊以後唔撚駛做生意咩

阿婆偷野就發生咗，大話亦講咗，只係因為偷完之後擺返去，未證明到佢係意圖偷野，法律制裁唔到

白色膠紙同印花唔識分，儲開印花但話唔知印花有咩用，拎完冇用過，仲要帶走咗，睇到字又扮睇唔到

所以個官無問題， 係有班人曲解法官意思

跟住段章取義， 抽法官判詞其中幾句，
再大大聲響呢度企晒道德高地指住其他人話人炒車呀

你即係話個法官比你講2句就動搖到呀

你仲on9, 屋企無老人家？

呢個官特登咁講
超高智慧
話你係賊 但放人
兩邊 都無野講

「肯定在本席前說謊」都叫懷疑？

咁d證人肯自願出黎證明啊婆人格無問題呢
而且只係個法官覺得炸wo
同埋黑警想極速完任逼你
快手搞掂口供都唔係第一日知道啦.....

仲有都話人地打幾份工
日日做都知道程序/工作
做得快有幾出奇？
成班binc撚

sor
我地係幫雞蛋

人地點睇都唔廢啦下話？
識唔識廢字點解啊
個啊婆唔拎綜援唔拎政府資助
自己打幾份工養自己
咁叫廢？
公道d好wo

呢個官都幾弱智架喎

地下有紙碎又睇到，同色膠紙同紙皮又分到
攞膠紙日日做就睇錯，仲要冇用過，仲要攞走埋

覺得炒車又未炒哂 覺得個官質疑既怪怪地
做左四年 d位置熟悉哂 靈活唔太出奇

同埋單案係將印花睇成膠紙 佢睇到眼前有細野唔出奇 但未必睇到內容（只睇到形狀、距離）

法官都鳩鳩地既 如果眼嚴重失明 佢清潔都做唔到啦

阿婆擺返印花 都顯示佢拎錯（唔認為佢還之前係知道公司覺得佢偷）

聲明書都可以搵人代寫 可能程序問題阿婆冇得同返個官講話代寫定點

垃圾賤種狗 柒左就潛返去你老母去臭化閪到啦 低等人

條友怒羞成怒都咁多正評

殺咗人唔夠證據都係無罪
但唔代表無做過/冇錯

成班廢物小學雞廢青跟住佢炒 咁咪做正評比佢 搞到佢地好似係有道理個邊咁囉 可惜 垃圾始終係垃圾 點包裝都係咁低賤 廢物

做咗四年熟哂又會搞錯印花膠紙，仲帶走埋
失明係阿婆自己講，被告自稱右眼幾乎失明，左眼視力亦差

>>>可能是清潔公司收到消息後通知被告

呢樣野都證實唔到?

>>>案發當日分店經理發現失竊，翻查閉路電視，發現被告取去，遂通知上司，上司決定報警

既然報左警，點解第二日保安仲去摷佢袋? 又話係保安報警?

睇完判詞點解仲多左疑點?

報紙佬鳩報
應該庭上講嘅時序比較可靠

萬寧真係慘，畀人偷嘢報警就畀人屌到仆街又杯葛又搞鳩人又洗版

而家個官都話好可疑即係話萬寧係有合理懷疑先去報警

根本成件事萬寧冇做錯到

只係班人因為阿婆背景同情佢就喪屌萬寧
判辭冇睇一句話冇罪就當萬寧錯曬
根本無需要道歉 最錯就係pr班廢柴

以後廢老可以瘋狂偷嘢冇大公司敢報警

多得連登同fb班判官

可能個官好意唔想"眼濛"同"放回"變成老奉

你可唔可以唔好繼續屈鳩人同情個呀婆

個呀婆本身就係去認罪，
個律師審前曾要求以自簽守行為方式處理，惟遭律政司拒絕。

本身啲老人家撻嘢一日都幾廿個，
咁趕盡殺絕原因係：
1,齊料做佢
2,損失大
3,非白手，樣衰，格衰

守行為唔得罰鳩晒啲保釋金又唔撚比，係都要人嘔凸 ok, 錢就無，咁佢77歲要佢坐監呀笨

人哋都想快快脆脆move on, 係你檢控嗰邊唔撚理，
因為主要3 樣野：
1, 佢手上有個保安嘅鳩噏證供，
2, cctv影到佢有拎，
3, 警察問：呀婆你有無拎到呀，
呀婆答： 係有拎， 不過係唔少心拎錯，
警察： 哦， 咁即係你自己承認有做啦

所謂齊料做：

哦， 原來佢佢一早就響門口等開門還返捲印花，

哦， 原來cctv有影到佢一放返原位，(個官可能無聽書 )

哦， 原來係萬寧收鳩埋條片

哦， 原來係第二日後黎先係呀婆收工嗰時， 個保安呀姐先檢查呀婆嘅物品

哦， 原來係個保安呀姐搵到有印花先報警，
哦， 原來係個保安鳩噏話響呀婆度搵到成捲， 其實搵到幾張散嘅

哦，原來所謂收錢櫃，其實係收銀處，
同收銀機差好遠喎

所謂損失大：

3萬幾蚊印花 五十蚊一張 ,
屌你老味原來唔撚值錢嘅
唔撚好炒bitcoin啦， 炒印花得啦， 有日萬寧摺埋佢啲印花仲唔升到天價

另外
人格無問題，
初犯，
樣唔樣衰就好難講，可能唔岩檢控口味

個呀婆係有心定無意得佢知，

上面啲傻仔(及樓主你就係咁話人炒車 ,
乜撚柒都唔識就聲大大

事實係個呀婆已經比人因為咁而炒咗，
成件事咁多疑點但係由萬寧， 呀婆公司， 警察， 檢控， 到你哋呢班傻仔都覺得無問題

我阿婆唔識字，但佢寫自己個名好靚

另外大把人隻眼都唔好啦， 係唔係乜都唔使做呀

法官唔係醫生，睇埋呢段
此外，據知案發後李工作的電訊公司主管劉女士，曾主動帶李到九龍聖德肋撒醫院求診，診斷李有黃斑病變並獲醫療報告。惟因醫生事忙不能出庭作供，控方不承認該報告。而黃官對於作為辯方證人劉的證供，昨也隻字不提。
平等分享行動發起人Benson Tsang昨到庭聲援李，他指日常接觸的清潔工，工人每日做同一工作，手腳靈巧絕不奇怪，正如失明人士在家中也可行動自如，認為裁判官的批評是一種侮辱。

呀婆話失明ah
黃斑病變證明到d乜
直接驗得返幾成視力唔係仲簡單

幾時都話你至醒 連官都睇唔到上面d疑點
會唔會背後老共落左order?

第一閉路電視影咗阿婆係賊，第二阿婆俾差佬拉時自認咗係賊，咁萬寧報警有咩問題要你哋成班衝去搗亂?
印花係人哋財物你都要干涉人哋講價值幾多，人哋間公司係緊張到日日要點數驚死唔見一個咁，你成卷攞走就話呢啲係垃圾唔值錢，俾人攞走都無問題啦，呢啲完全係強盜邏輯，呢度已經炒哂車

唔接受自簽守行為係律政司決定，萬寧聲明咁講明明係講事實你哋又成班發哂癲，毫無理性可言，又炒車

其實阿婆應該坐監，法官放過佢咋
成班死老嘢一日到黑恃住自己老多數無事就犯法，又聚賭又偷嘢又打交，有時仲打死人添

有抵觸咩？你on9?

咁無計架喎，全部人都係靠新聞去判斷是非，你去到最後先話報紙佬鳩報，咁就算炒車都無得避

"個呀婆係有心定無意得佢知"

閣下係盲嘅都可以上連登啦，
有咩唔會發生

閣下太on9, 請恕我唔撚想彩你，
你啲point仲難搵過你老母個閪 (如果有的話)

你檢控唔識叫佢驗呀

控方不承認該報告。而黃官對於作為辯方證人劉的證供，昨也隻字不提。

差佬成日都講呢啲解釋留返同個官講，而家報警就肯定無錯，你阿婆啲解釋留返同個官講，之前官都未判你成班人已經去搗亂就肯定係炒車

而且連個官都唔信阿婆呀，證明幾假，假到無人信得你班盲毛會信 個個賊都話自己唔小心，一時唔記得畀錢之類，俾我都唔信

而家係個官判無罪， 咁你又唔信

有啲傻仔真係好撚鍾意 乜撚都扮中立客觀理性

metoo 嗰陣又叫人地走去用法律解決

依單野用法律解決啦, 又走嚟挑剔法庭判詞

講撚到尾 最撚唔中立 最撚唔客觀就係你地幾條傻西

法庭判佢無罪 , 你地又質疑個結果

咁點解metoo 嗰陣 受害人話某人有做過, 你地又質疑呀 ?

法庭判又唔信, 受害人講又唔信, 辯護人都唔信, 你地仲有咩覺得可信 ?

個官講法令人感覺係佢有做但證據不足
不過雖然去到搞萬寧facebook，又或者咩賣印花係過激，但話阿婆呃人係賊係慣犯我又覺得太過火

又盲俠？？ 打咁長篇你點解唔睇

衣句真。

完全回覆哂你所有論點同解釋你點樣炒車

咁點算呀， 法庭判咗呀婆無罪 ,
叫呀律政司司長出黎上訴囉，

btw, 都判咗無罪啦， 你想個呀婆因為判詞唔岩心水而上訴？

扮曬舌戰群雄其實你好柒

判詞寫到阿婆有心偷咁，咪一班人跳出黎笑支持阿婆既炒車，而支持阿婆既又話都判無罪仲想點，其實我最唔明既係炒唔炒車真係咁好笑？

邊句顯得出我唔信個法官？

真係好好笑,未審之前連登仔一心幫個呀婆出頭,但連事實係點都唔清楚就盲撐,話唔洗報警唔洗上庭乜乜柒柒 依加個官就話個呀婆講大話呃你班無知網民同情,我就覺得真係好好笑

最唔好笑就係萬寧

件事未搞楚，你班友討論還討論唔得既，係要一窩蜂衝去人fb洗版，呼籲人杯葛同公審。

而家係判個阿婆無罪，但睇判詞個判斷並唔係當初諗咁一面倒去哂阿婆度，而係個官話只係疑點歸被告。咁係咪萬寧有理由去報警？係咪唔駛9衝去人fb度搞亂檔呀，你認為有無炒車都好啦，搞完人一大輪，就好似咩事都無發生過咁

而家萬寧出黎道歉又有班人出黎屌做壞規矩，佢咪就係怕左你班網民lor.

咪係
炒車柒得過班小學雞怕炒車唔敢講自己點諗？
幾歲呀

至少阿婆還野都唔係意圖不誠實地永久獲得他人財產
萬寧咁都告鳩人

你對住阿婆一d同情都冇
仲要覺得同裁判官立場一致係好型
成個大陸人咁
我就覺得好好笑

人地 77 歲 仲要打 4 份工 去養活自己 , 堅持唔拎綜援
OK 好啦, 咁樣告一告, 佢無左 3 份工, 淨返一份 2000 蚊既工 , 依家要拎綜援

腥港人永遠都係追擊窮人 , 有權勢嗰班犯法狗官 又唔見你地咁撚積極喎

好明顯你無睇，我諗我炒得最大鑊就係嘗試同你溝通

報警係無錯， 但係報警原因係咩？

咪就係無絕對證據 證明阿婆 有冇意圖偷 囉

成班連登仔唔尊重法庭判決 , 上嚟又炒車又乜柒乜柒 , ON 撚 7 9

此外，據知案發後李工作的電訊公司主管劉女士，曾主動帶李到九龍聖德肋撒醫院求診，診斷李有黃斑病變，並獲醫療報告。惟因負責醫生事忙不能出庭作供，控方不承認該報告。而黃官對於作為辯方證人劉的證供，昨也隻字不提。

上萬寧搞人既最多係少部份連登仔，但唔可能係所有撐阿婆既連登仔，但笑個班相信阿婆冇罪既人炒車就莫名其妙，官判無罪，就算字裡行間有暗示，冇話佢有做但冇證據，最多係質疑件事唔係阿婆所講咁但因有疑點而判無罪，就唔算炒車啦

都幾有趣，一方面唔接納醫療證明，一方面又目測指佢眼力好

呢個係威權政治其中一個步驟
就係將港共匪失德失政缺失非法將佢越捽越大，
等人分唔到是非，邊個都對唔到焦
社會走向敗壞，下層向上層上繳稅金(生活成本)越交越多

敏捷係因為佢做慣做熟啫

但佢憑乜懷疑
點解可以咁主觀認為婆婆視力好?
應該搵醫生出庭作證先客觀

首先， 原本無咩人覺得有問題，
個官判咗無罪， 其他嘢WFC

但係樓主同班傻仔係話人炒車，

自問無講過呀婆一定無辜，

但係各持份者嘅做法， 同屈鳩個呀婆無分別，

萬寧鐘意報警就由佢報飽佢， 無問題，

但係後黎警察拘捕律政司檢控係基於：

個保安話檢查呀婆搵到，
其實有cctv證明有放回原位。

案情嚴重，涉及金額大，
萬寧話啲印花價值三萬幾 ,
其實值條撚毛

呀婆本身就係想認罪守行為，
檢控唔同意就係基於上面二個原因，

如果當初個保安實話實説，
萬寧

手抽根

首先， 原本無咩人覺得有問題， 個官判咗無罪， 其他嘢WFC

但係樓主同班傻仔係話人炒車，

自問無講過呀婆一定無辜，

但係各持份者嘅做法， 同屈鳩個呀婆無分別，

萬寧鐘意報警就由佢報飽佢， 無問題，

但係後黎警察拘捕律政司檢控係基於：

1, 個保安話檢查呀婆時搵到，
其實有cctv證明有放回原位。

2, 案情嚴重，涉及金額大，
萬寧吹到話啲印花價值三萬幾 ,
其實值條撚毛

呀婆本身就係想認罪守行為，
檢控唔同意先搞大，
就係基於上面二個原因，

如果當初個保安實話實説，
萬寧有啲良知唔好吹到個損失咁大，

檢控99.99%守行為/罰鳩晒啲保釋金，
件事一早完撚咗
一日幾十單老人家撻嘢， 邊個得閒理

香港支那化

個官咁判証明到佢都係唔夠証據話婆婆有罪，你可以話有可疑。但開始佢有一早放回印花，保安証供又被CCTV踢爆後改口供，最後話乜公司通水都係估估吓冇証據。

差佬律政有人報警做嘢上庭冇錯，最後最ON9係萬寧喺件事都自己唔清唔楚都拉個婆上警局。

李婆婆是「非常非常可疑」，但案件亦確有疑點，基於疑點利益歸於被告的原則，裁定李婆婆的偷竊罪名不成

我就唔信你地如果一開始知道個阿婆講大話，仲會撐佢

咩邏輯？點解一定要同情個呀婆？你又點解覺得我認為同個官立場一樣就好型？唔同情呀婆就係大陸人？成件事我係笑你炒車炸低b仔

判無罪只係唔想哂資源去捉一個因爲一時貪心偷咗印花又擺返低嘅阿婆咋

七十幾歲又唔係大奸大惡可憐佢先唔搞大件事，呢啲係人情

果班信哂阿婆仲搞鳩萬寧嘅仲唔算炒車

邊有討論過個阿婆真係偷嘢嘅可能性丫，一提個阿婆偷嘢就成班衝哂出黎，咁都唔叫炒車

係衝哂去人地fb

I know that feel bro

佢地唔理架，一見係阿婆就上哂身咁

因為今次唔係七車連環相撞，而係七萬呀

你事前有出聲嘅話應該俾人屌唔少，而家見佢地炒哂車恥笑下都要預埋佢地會老羞成怒

1. 結案之後萬寧唔想再搞大件事，下邊班細嘅更加唔會搞；班知情嘅清潔大多都係師奶廢老，唔會特登上網爆料；班傳媒柒咗更加唔會撩起阿婆啲嘢講。相關人事無人提，你地班花生友可以點證實

2. 當晚報警係因為印花數目有好大出入，第二日摷袋係因為個阿婆最有嫌疑。

3. 疑點無多到，只係你班on9事前盲撐唔去諗啫

你好似知名好多野咁喎老友，你仲搞笑過話炒車個d